點樣放底一件事

好似月經咁
以為放底左
小小野觸動就會念翻
跟住就會又開始唔開心

諗下新事物

叫雞